［集氣］許智勇吹雞：政府偷襲 星期五推5.5億明日大嶼研究上財委會 請幫手簽綠色和平嘅聯署

今年香港有成千億赤字 都要咁快推明日大嶼？

推

Done

中共冇錢

推！

志在利益輸送

似任期入立功多，依家無乜項目可以加到分

年年虧千幾億幾年庫房用哂 再起個垃圾島 真攬炒

趕起政權倒台前再撈香港一筆

前期研究
5.5億

智勇

留名睇通過

聯署有用？不如話叫口號威脅到政府啦

共匪等錢洗

五大訴求缺一不可光復香港時代革命民族自決香港獨立

叫埋班受肺炎影響嘅僱主僱員出嚟屌柒政府啦
應做唔做，趕住幫支那輸血呀，上面經濟停頓又水災被人制裁

財散人安樂 講緊777

push

done

pish